覺唔覺自從本癲狗加入左連登之後，飲食台高質左好多

㩒錯sor

No worries